有冇人認為會員大美人李嘉欣其實係洪欣

會員洪欣先係李嘉欣?

我係ada

你攞我同洪欣比

費事嗜呀

少數出post自帶發聲功能嘅會員